# README #

Table of contents.

Fisierele ast.h si ast.c sunt o incercare de arbori sinctactici.
Fisierele .l .y reprezinta compilatorul.
Fisierele comp.tab.c si comp.tab.h sunt generate de YACC.
Fisierul lex.yy.c este generat de FLEX.

Fisierul test.pse reprezinta codul de intrare.
Fisierul testare.mip reprezinta codul mips generat in urma compilarii.